華女記者問為何美國多人死 侵怒屌：去問中國

相信世衛
唔戴口罩

他之後叫江維佳身後的有線新聞網絡（CNN）記者科林斯（Kaitlin Collins）提問，科林斯乘勢「助攻」，讓機會給江維佳追問，江維佳遂再問特朗普：「先生，為何你特別針對我說那番話？」特朗普還擊，說：「我不是特別針對某人而說，我只是針對問那乞人憎問題的人。」江維佳說那問題並不乞人憎，但特朗普沒再理江維佳，叫別的記者發問，這時科林斯發問，特朗普卻指她剛才已錯過發問機會，不准她問，科林斯想解釋時，特朗普宣佈記者會結束，轉身離開。

核平支那，宜早不宜遲

應該覆fuck the china

冇錯，班支那賤種係病毒源頭
但你哋歐美班左膠大愛撚唔做足防疫措施係你地自己搞成咁

ask WHO?

fake news搭支那人 絕配

美國到而家仲係每日新增過萬人感染
痴撚線 完全冇緩和跡象，有排都未停

拜拜共狗

侵侵係左膠大愛撚？
盲撐撚好野

你今日喝左消毒藥水未呀？

買過account啦

反侵就一定係共狗？
非黑即白 思想簡單到

盲撐撚

新增個案%已經由雙位數去到1-2%，其實算係暫時控制咗

同埋佢檢測率高

支那狗

the 乜春
英文屎就唔好學人講笑話懶風趣住
好肉酸

美國算係咁啦
其他國家驗都唔俾驗如果唔係重症就死個D

Fuck the China
咩英文呀

你老豆習大大都冇

Sor

學識少

科林斯乘勢「助攻」，讓機會給江維佳追問

特朗普卻指她剛才已錯過發問機會，不准她問，科林斯想解釋時

條女真係賤， 自己讓俾隻支那狗問， 又要再問， 正垃圾

雜種唔戴係on 99

侵又跟住做？

事實歐美係左膠多

香港狗隻每日例會都係咁㗎
侵侵同香港狗隻一撚樣

好 L樣衰！

特朗普上月發表「注射消毒劑抗疫論」出醜後，某天疫情記會開了22分鐘就「收工」，記者沒有機會提問。事後美國傳媒發現，是科林斯擅自與其他記者換位，得以坐到前排，引起特朗普不滿。

事實係美國總統今時今日仍未戴口罩
你點答呀？

依個八婆真係好撚仆街

連登仔日日注射消毒藥水

咁佢咪抵死囉。 唔知你條問題重點係邊

但有時幫唔落，講埋啲戇鳩野...又唔戴罩

仲要畀人笑恐懼撚

其實係好，侵仔本身已經好嬲中國，你地呢啲共碟記者仲不停追住佢咬，佢唔發癲先奇

無腦係咁 以為美國就係啱哂 變撚埋美國小粉紅

Okay 你認侵侵抵死
冇問題

咁佢唔係抵死係咩？ 完全唔知你jm9 .九唔搭八....

比機會你問又唔問
唔好問點解

戴左代表示弱，所以一開始唔戴就唔會戴

CBS CNN個牌得

如果用左右黎分侵係極右
同時佢係有分宣傳唔戴罩

有冇片

佢話歐美左膠大愛撚唔做足防疫措施
但係帶頭既侵你大愛左膠咩？

又blame the victim
連登仔一二月果陣全世界搶口罩你唔提？

阿不就好棒棒

無知一問 點解唔可以用the

原來連燈都有正常人

其實左膠右膠 同做足防疫措施有咩關係。。。。

我公認五毛嚟

駁吾刀

你問下佢囉
問我做乜

CNN 出晒名唔妥Donald trump

同中國冇關

通常國家名前邊唔會用the
就咁叫

China有兩個解釋
1. 國家
2. 碗碟 （eg Bone China)
所以唔係唔可以用the China.... 錯晒意思咁解姐

又係波台狗

ABC ABC ABC

波台狗頂盡係弱智 憑咩做五毛

歐美班領導人真係唔會戴口罩，次次電視見到佢哋都係咁。

留口罩比醫護用都比你屌
話說民主黨有人出黎屌中國隱瞞疫情未

唔出聲就叫「助攻」

真係好明顯

唔緊要，呢度唔係學校，唔好怕上Twitter，不過都要學好D英文

fuck the chink

歐美鬼佬有口罩都唔會戴啦
疫情咁嚴重有一半都係自己攞黎
你睇南韓台灣香港越南呢堆係正中國隔離都冇大爆發啦
因為真係知驚會戴口罩同減少聚集
美國佬自我隔離都唔想做

你啲回覆全部無point 屈你毛
博唔到

有WHO同中國唔屌，屌班鬼佬

侵被撚到好嬲

咁你有冇份搶呀
人地未爆就搶哂所有口罩，仲要屌鳩人有都唔會戴

一般嚟講Singular proper noun唔加articles

Plural proper noun先會加

btw 香港人少啲批評，多啲鼓勵啦
成日笑人英文差，咪冇人敢講英文

喂大佬我捅咗你一刀
你流血不止抵你死啦
唔識自己止血架？唔識call白車呀？

唔好學五毛講野得唔得
youtube已經成日見到五毛叫黃絲飲消毒藥水

你可以用google translate
驚你睇唔明

巴打柒咗唔緊要嘅，最緊要改返啱，如果你想知道點解唔用得the，可以睇返我#76 個留言

攞亞洲同歐美比
SARS歐洲有無中過呀
人地歐美人有無食開果子狸穿山甲同蝙蝠先
如果食開野味又中話都唔識吸取教訓帶口罩咪戇鳩囉，好似某國

連登仔：你唔帶急救箱出街，你抵死

其實真係抵佢地死 戴口罩又比佢地歧視捉黎打 冇d常識又生番咁

要佢地隔離好似逼害佢地咁 跑出黎遊行示威話要出街 十足十小學雞扭計咁

如果唔係有父幹 早幾代早過亞洲 非洲發展賺落一筆 而家仲衰過大陸人

即係屌完佢地 班鬼佬自己都冇責任既？

cnn嬲嬲豬怒屌咗八分鐘

Mike Pence 自己都認左錯
你仲衝出黎
柒到

送哂班班歐美左膠豬去支那，換返啲正常人入歐美好過。

認真 冇搶
有時出街食完飯除口罩整唔見左都會用紙巾cover口鼻，直到返屋企
Sorry完全睇唔出鬼佬會咁做囉

中國同WHO有咩衰野係人都知
係估唔到有人仲要同情班鬼佬覺得佢地自己冇責任咁

你肯定佢地係左膠大愛撚？

你係唔係左右膠既分別都唔識？

好基本既常識

其實點解生化色機侵侵唔肯戴口罩

侵侵部都係左膠？

好簡單
鬼佬有無自己食野味再播毒又禁消息？
最多屌佢地大意，但責住唔該指番正WHO同強國

例
英國既Jeremy Corbyn係左膠

咪係囉，搶到副總統都冇口罩戴

Political correctness
大愛撚

無人話同情
但唔使踩多腳，留力強抽WHO同強國

死傻仔

你呢啲支那狗真係好犯賤搏屌

叫香港人唔好成日笑人英文差都大愛撚
你大愛撚標準都幾低

*佢

咁低程度既sarcasm 都唔明
撚狗就係咁容易

你睇晒成篇野?

"I just wanted to let my colleague finish," Collins explained. "But can I ask you a question?"

你知唔知左膠大愛點解？

江維佳在中國廈門出生，後來隨家人移民美國西維珍尼亞州，2012年起在CBS旗下分台工作，目前是CBS駐華盛頓記者。

又離開強國系列

嗰啲站喺道德高地，隔岸觀火既人同身受苦難既人講啲世界key，阿媽係女人既說話。

我唔識架
你答

比我們睇到侵侵依然心中有咁大團火，我就安心了

你個sarcasm做得柒人哋咪唔明囉

源頭係支那
你而家blame the victim 都唔屌得你

隔岸觀火？我人在美國 點隔岸觀火呀？

而家出嚟反對限聚好多都係MAGA撚喎

侵侵唔相信世衛相信支那
點會有事
最反共既台灣就係最佳例子

Drop the mic and walk away

升幅開始慢, 都算緩和左嘅

佢哋點明呀
基本美國政治既常識都冇

唔明你講咩，我講緊件事，你就拉你自己入黎，做乜？

重啓經濟與否係政治鬥爭 連登得返啲簡單政治思維生物 永遠都二元思維 淨係識將自己嗰套套用喺人地身上？
全球嘅左翼多數都想乘機利用人民嘅恐懼全面lockdown 做極端嘅人口控制 目的就係將部分甚至全部嘅政策永續落去 將政府權力擴大
就算喺美國 其實呢種情況都出現緊(尤其係反trump嗰啲 唔想佢重選總統) 唔同嘅政客 傳媒都吹捧緊全面lockdown、全面疫苗接種、電子身分ID、出行准許證 特朗普作為右翼總統正正喺到counter緊呢種勢力
民主就係接受唔同嘅聲音 明明有唔同勢力嘅人出黎反對政府極端嘅政策係件好好嘅事 你想好似香港咁行使基本法權利示威遊行嘅時候就有popo出黎打人？
同埋lockdown一定好？冇人知！ 最近歐美人多咗問一個問題：依家嘅solution係咪比疫情本身造成更大傷害？
瑞典冇做到全面lockdown 日子照常 商舖嗰啲照開 但數字依然係好低？如果真係得lockdown先work 點解瑞典又冇事？
再者全民戴唔戴口罩 口罩有冇用呢個問題 喺歐美其實一直都有好多爭論 兩邊都有合理嘅論點 係得連登呢到 又係簡單思維先將口罩講到係抗疫必需品咁
就算我當全民口罩真係有用都好 喺疫情開頭 有個好簡單嘅問題 周圍都冇口罩嘅時候 梗係滿足咗醫護需求先㗎啦 政府叫大家戴口罩 同醫護搶?? 冇腦㗎？

唔好理隻5毛 一早就扑撚左

唔係啦當然
但帶風向嘅人係囉 睇你都幾勤力開po喎

new york 一定係侵侵支持者啦咁傻系

點解你講到左變右，右變左
你係咪張國榮
從那天起竟掉亂左右

侵：

我都想屌侵
屌你！你訓撚左幾耐，當初信支那你冇野下化！？仲話同習帝做fd，on99，好心學下台灣啦，屌

哦 肯打未

你咪睇下CNN, CNBC, CBS呢啲左媒吹咩風
仲有留意下Bill Gate點樣瘋狂吹奏疫苗

good

侵係大愛左膠
唔會打杖架

一次過撚哂兩邊

另一條片

咁你駁唔駁到先 定係你認同智障？

Blame the victim

撚狗
一個就問on9問題
一個就on9讓個機會比人，之後想問返

CNN Mar 4 : the flu right now is far deadlier. So if you’re freaked out at all about the coronavirus you should be more concerned about the flu"

New york mayor 及official 聲稱武漢肺炎係小兒科 叫大家唔洗驚

民主女神希婆叫trump唔好cut世衛funding

香港民主女神nancy pelosi叫人繼續去chinatown

同埸加映fake news media一早已經用緊chinese / wuhan coronavirus
之後見trump用就屌佢racist

死左膠, 為左反trump, 可以去到幾盡?

篤到侵侵痛處。

打仗又會屌佢 叫China joe同支蛾伊開戰啦

支那伊朗呢啲死咗都冇人知
控制數字 唔計！

配服你嘅勇敢，咁樣明刀明槍踩黎奶共...
不過都登你老闆慘，請著個on9嘅黎做維穩
下次請個醒少少架啦

出左事就賴Trump, 又唔集中火力屌WHO同中國
呢幾份報紙永遠企係道德高地
明明自己都做緊同一樣野, 自己都無知, 果然係偽善民主黨既支持者

認同智障話連登有正常人

班記者曲線助攻想浸日日屌支共?

為咗反侵而做到五毛咁都冇所謂

所以支持民主黨相對共和黨冇咁反支
當初仲叫侵唔好封支那關添 係歧視呀

點止係支持者 佢地同一個利益集團㗎

兩個中國

拜登fans

這時科林斯發問，特朗普卻指她剛才已錯過發問機會，不准她問

呢條左膠都抵撚死

推

撚狗師

侵侵真係小9氣不過我中意

屋企人: 嘩，個女記者好勁呀，次次都攪到美國總統拂袖而去睇到都開心！早年前已經試過一次，所以他見到呢個女記者他都驚

到底d藍絲個腦係咪生草

應該吹啦
睇下上次大選係咩州份支持侵侵
全撚部都係d中部南部d Redneck州
知唔知咩係Redneck? 即係強國d大媽囉
支持USA! 無事！ 身體健康！
信耶穌所以唔幫仔女打疫苗，係卡介苗0個d基本嘢一枝都唔打屌唔吹全民ID check撚住依d生番同全民疫苗唔通想佢地柒出世界好似強國咁？

Sweden掂因為全民醫保掂，淨係Asthma既發病率已經低過全球水平，但代價係税高
美國人無醫保連health care都係病人100% 自費，你覺得唔lockdown美國搞唔搞撚得掂呢？窮人無錢睇武肺咪周圍咳囉

推上國際] 我將明報個記者圍捕Post譯左做英文

小弟不才 盡左綿力將段譯左做英文上埋字幕
我英文唔好 IT又唔好 如果岩用的話幫手RT比國際知道

明明民主黨州爆得更厲害

The Rigged Media

侵

侵侵好嘢

轉身離開

雖然左膠仆街但侵侵都真係有位俾人入既
佢淨係個打洗潔精針既偉論已經足夠用你username

總之對華對WHO就支持侵侵
對內行全民疫苗同防疫教育就交俾左膠
多種聲音先係民主

new york咪交比左膠囉 搞哂點呀

NYC死症黎
城市又舊，屌個地鐵仲污糟過London
除非砍掉重練如果唔係你派埋華陀同程至美都搞唔掂

屌咪又係入trump數

侵侵再抛番個波俾強國

然後左膠繼續屌佢話佢玩Blame game 之後左膠繼續blame trump

但依度我真心唔明
兩黨對華政策應該一樣
依度就首先屌柒侵侵先

因為左膠首要目的係反trump, 反支係其次

但侵侵應該頂得順
加埋肺炎就增加勁多不明確因素sosad

同上次世衛扮斷線一樣
明明係敗走講到霸氣end topic

咁唔該你屌埋04年沙士班香港人,先再屌班鬼佬

要問個陣唔問，仲問人哋點解唔俾佢問
問總統問到好似小學生問老師問題

正解

another field day for the white privileged liberals and their identity politics

幫手like + rt
有中國人話唔覺得侵侵歧視

又岩喎

基本禮貌
試下係香港記者會發生類似情況會點？

陶傑

武肺侵襲全國，「全球化」神話崩潰。美國揚言不再向世衛組織提供經費，非洲頭目譚德塞開始腳軟。譚德塞手下那個梁振英認為講話特別有優越權威的副頭目、來自加拿大的助理總幹事艾爾活（Bruce Aylward） ，也遭到加拿大國會傳召問話。

德國「明鏡周刊」引述德國情報部消息，指譚德塞接受中國國家主席指示，隱瞞疫情。德國政府親中，但德國情報部門卻向傳媒發放此一不利於中國的新聞。世衛這個賊窩，在大光燈照射之下，老鼠蟑螂開始跳腳。

世衛是國際政府組織（Intergovernmental Institutions）的代表。三十年來西方的左翼學者吹捧這類組織，認為如世衛、世貿、聯合國這類在國家政府之間的機構，是對國家強權的有效制衡。國際關係學這一科，三十年來抑國家（Nation Stated）而揚「非國家」政府團體，覺得這是全球化邁向進步的第一篇章。

但國際關係學裡的左翼沒有想到：國家強權崛起，擁有大量金錢，國際政府組織的甚麼總幹事主任、助理總監一大堆，坐享高薪厚祿、旅行飲食和五星酒店津貼，以考察世界貧窮與饑荒瘟疫為名今天飛這裡、明天飛那裡，回來即寫幾吋厚的報告，交給各國政府「參考」。期間的消費賬單，自己花費、自己簽核。

這等國際組織由世衛與達沃斯經濟論壇為首，恨透了以杜林普為代表的共和黨。三年來對杜林普本人的醜化與人身攻擊，此為幕後龐大的意識形態力量。三年前香港的華文輿論，包括蘋果，就有一批逢西方白左必跟舔的所謂知識分子、學者教授，學藝不精、學術半桶水，也跟在後面狂罵杜林普。今日，我看看蘋果各版面，很奇怪，罵杜林普的言論很識相地全部消失。因此，今日的蘋果，就值得你付錢訂閱了。

美國說要退出世衛，對於叫美國不可再做世界警察的那些人，豈非喜訊？為何葉公好龍、美國一說不玩，即紛紛下跪，叫美國不要跑？美國鎖國退回美洲，讓歐盟加入一帶一路好了。美國不給錢，中國有更多的錢輸送，意大利即是典範，希臘也割讓了一個港口。

美國抽身而走，左膠一邊咒罵、一邊哭爹叫娘，此等葉公好龍之活劇，在瘟疫之中，為世人提供一道非常有娛樂性的甜點。

說時遲那時快，一個沒有帝國主義主持秩序的世界，巴西出現亞馬遜森林不斷萎縮。頭 4 個月森林被毀超過 1,200 平方公哩。

針對這種第三世界「當家作主」又沒有資格的亂局，要保護森林，只有恢復西方帝國主義強權，譬如由美國加上英國的東印度公司，水陸兩路嚴陣把守，佔領亞馬遜森林，若有前來企圖偷伐者，包括巴西土著，不論甚麼膚色，一律沒得大愛包容，開槍格殺勿論。

這樣地球氣溫就不會上升了。然而，西方輿論長期認為：19 世紀的英國和法國帝國主義，對第三世界侵略掠奪，極為不道德。若 21 世紀輪到一度據說曾經受欺凌的中國上位，改由中國推行新殖民主義，西方左翼輿論覺得問題不大，反正該輪到中國了。

此一盲點之形成，今日西方輿論批判美國總統的聲浪，比批判中國獨裁者凌厲許多。

因為英文有一句成語，叫做 Familiarity breeds contempt。逐漸杜林普變成西方左翼第一好戰分子兼極右危險人物，而不是中國獨裁者。西方此一盲點，中國開始利用，並在全球宣傳進一步開發。

全球大瘟疫，像毛澤東主席說的，壞事變好事。天下大亂，愈亂愈好。一場武肺，全球人類三種人現形：壞人、病人、蠢人。

fuck the ccp

反而係俄羅斯開始升緊

撚狗大師

樓價唔跌，即是封關對香港經濟沒有影響。 不如永久封關

香港人工資10年間跌左一半 (以樓市購買力計算)

屌你老味笑撚死我呀

美國人真係好自大係真
對住病毒都無意識 戴個罩好似屈服咁
同過美國人做嘢特別男人好撚高傲

佢打支那打得好好
但對自己國家嘅防疫真係好撚屎
日日都爆成咁 仲係個個唔戴罩
其他國家都停緊 係美國爆到七彩

唔止美國，成個西方啲鬼佬都好怕咁侷促，唔出得街對佢地嚟講好慘，雖然話西方都有毒撚，但佢地生活環境冇香港咁壓迫，大家互相係好難理解對方，香港人就算唔係日日屈喺屋企都只係行商場，鬼佬喜歡見陽光，戶外運動

次撚次見親D新聞POST玩膠都係波台狗
比人懷疑係三毛又唔去避下嫌 繼續玩
明知連登潛伏同明顯既三毛又多MON POST狗又多
比人隊再正常不過

然後又係度扮心灰意冷, 係第二個POST又玩過
唔係智商有問題就真係三毛狗

英美都係寸咀架啦
英國人：我對口罩防止傳染病有疑問
暗語：屌你老母唔撚想用呀仆街

美國人直接d: 屌你老母唔撚想用呀仆街

諗下香港無茶餐廳無點心無酒樓無埋以上餐廳，仲要樓下超市關哂門得番老母劣食
我地個個應該會變成片中妹妹

美國衰在無行聯邦法硬性規定全國防疫既法例。例如有病唔番得工，變相每個州咪各處鄉村各處例
你覺得d州長如果係侵侵2.0 或大愛左膠處理疫情會點

咁嘅時候應該要行全國嘅禁令好啲，啲無常識撚屌真係愛嚟增加醫療負擔唔係唔俾出熱，帶返個罩先囉屌

無得咁既時候
侵侵其實騎虎難下，佢應承咗要american comes first
點知因武肺美國失業率升撚到14.7% 叫d戇鳩低學歷rednecks打工仔點投佢票，佢地rednecks點會屌自己唔帶口罩啫

好喇見經濟食屎想快d重開工廠重啟經濟
，但左膠，知識分子同醫護又會屌柒佢防疫不力

所以侵侵一定要spin去強國，老虎蟹都要逼強國賠償同打經濟戰回血同選民交代

蘋果個title勁misleading個記者係問Trump點解佢喺美國每日都死咁多人嘅情況之下仲有心機去吹捧美國test數係全世界第一，而唔係問佢點解美國死咁多人